【疊被新境界】【李漢民.jpg】 深圳公安演練 逾千警力防暴槍驅散穿黑衣戴頭盔示威者 熊大大嚇鬼？？？ 過黎打爛金蛋囉

2019-08-06 HKT 11:15

深圳市公安局早上10時半，在寶安區海濱廣場舉行夏季練兵，模擬特警演練和應急處置突發事件。

行動名為「深圳亮劍」， 模擬出動1500人警力，面對2000名示威者的場面。深圳市公安局在官方微博直播，大批特警人員一字排開，手持長盾牌組成多個分隊，應對身穿黑色衣服、戴上頭盔、口罩，以及手持標語的示威者，現場廣播起初形容他們為滋事分子。

示威者隨後衝擊不斷升級，他們高叫口號，用磚頭、木棒、鐵馬和火燒手推車，衝擊特警的防線，又掟「汽油彈」，現場廣播改為形容示威者是暴徒。特警其後向天施放催淚煙和防暴槍，驅散示威者， 並拘捕部分人，成功處置暴力騷亂事件。

有聲嘅 屌

新網絡紅人
屌你
你出埋tee 做每日4點記者會好過啦
肯定好好笑 好笑過許sir
日日我當笑話會睇